覺唔覺近半年無咩人唱淡樓市？

疫情，國安法加持下都無影響，淡友應該無晒

個個都美股執咁多 點唱淡

咁真係多人賺夠入市

但黎緊咁多供應，的確有啲擔心

同財經台班支爆友一樣，唱咁耐唱到自己都懷疑自己，終須接受現實

唱足咁多年人地都賺左幾轉

正確來講不是懷疑自己，應該是知道自己已輸到貼地

2020年算唔算 樓市好淡友正式分出勝負既一年 ??

早排睇過篇野就係2023年後無土地供應所以d樓先會企得咁硬

啲二手樓好似平咗好多咁....

綁好安全帶，嚟緊幾個月樓價會大瀉

錯啦
淡友通常係想買樓 買唔到個堆人
依家連淡友都無埋
係真係無乜人留意個樓市

房屋台如果無左Mr.MK 一日可能得2-3個post

事實上個市真係唔錯 大部分一手去貨都好快 除咗嗰一個

另外個樓淡po先過千人正皮
證明最少過千淡友恨上車

我唱淡緊，請支持下

綁好安全帶，嚟緊幾個月樓價會大瀉 （二）

綁好安全帶，嚟緊幾個月樓價會大瀉

1002正皮 vs 265負皮，估計連登只有2-300個好友

其中可能半數以上係aa

1002個恨上車嘅淡淡
巴打做到嘢 引曬班淡淡上水

我想引班好友上嚟姐

唔係巴打搞投票 點會知原來咁多淡淡恨上車